日日清潔奴記正苦清潔阿姐話： 「未見過奴工處咁多人黎排隊。」

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法